Ik zal je vertellen waarom, Pip. '
Hij had de pook opnieuw opgenomen; zonder welke, ik betwijfel of hij zou kunnen hebben ging verder in zijn demonstratie.
"Je zuster is aan de regering gegeven."
'Gegeven aan de overheid, Joe?'
Ik schrok, want ik had een duister idee (en ik ben bang dat ik moet toevoegen, hoop) dat Joe haar in een gunst had gescheiden van de Heren van de Admiraliteit, of Schatkist.
